覺唔覺呢代對靚仔既標準降低左

見到咁多女話ansonbean “靚仔”有感而發
冇錯佢身型幾好有d台型
但咁唔代表係靚仔
以前所謂靚仔係以五官比例品評
遠少少郭富城，梁朝偉，尊龍呢d真係眉目清秀
去到吳彥祖果代要有埋身高先被公認做靚仔
以前冇咁注重身高，郭富城雖然都俾人串過矮但冇呢家咁誇用改圖，小拳石咁恥笑佢
呢十年八年情況更奇怪，變左身型打扮先決
只要整個韓仔髮型夠高大著衫好睇就已經係靚仔男神
完全無視眼大眉粗鼻高等等正常評分標準
見到幾年前王大陸都俾人當係靚仔已經笑左出聲

利申：看透世事撚出潛力潮文

對眼夠細似韓仔姐

d韓仔根本淨係靠衣著化妝身高
d五官完全唔掂
港女就係鍾意呢type

其實現代咁發達，化妝買衫呢d資訊周圍都係，門檻低左好多。發育又好左。真心後生正正常常既打扮過個個都靚架啦 ，唔好太異類奇怪就係。但同意樓主講，真正男/女神係睇五官，氣質，（純例子）好似阿冰咁好多人當女神，其實佢五官唔靚。

而家有啲人成個青蛙咁都有人話佢靚仔

明明標準降低咗對連登仔係好事
點解個個都jer住

游學修成個醬爆咁都大把人話佢靚仔

Ching你講左我想講d野
呢家好似已經唔係點睇大頭
頂盡都係睇髮型
反而五官幾靚都好但唔夠橫唔夠高已經被無視
好夠膽講梁朝偉呢家出道既話肯定俾人當路人

而家好似乜都吹奏咁
算啦 好過乜都屌既...

最簡單 靚仔既定義就係多人覺得靚仔就係靚仔既啦

最多話佢高大，型
靚仔係另一個形容詞黎喎

佢堅係柒，做到藝人唔緊要，咪撚吹奏至得㗎
仲有泡菜個啲男女團，起碼一半柒頭，仲有啲係放係毒撚中都係最豬個隻
BTs 7個有4-5個都係柒頭黎點知紅到歐美
世上無難事，只要夾硬黎
支泡真係人類審美毒瘤黎

利申絲

戇鳩 審美觀有問題嘅女都係豬西同黃面婆
啲豬西唔係降低標準 佢哋係盲撚咗 鍾意埋啲奇形怪狀嘅基佬閹人
對毒撚連登仔根本冇好處 人哋對住啲油頭粉面出曬水 之後只會嫌棄毒撚唔打扮好撚污糟邋遢老土怪

Edison咁多連登仔話係男神咁我都覺得唔係啦
後生偉仔 城城笑而不語

bts真係唔明
雖然無留意過
但以前super junior同exo質素好似高d靚仔d
都無咁紅

因為依家興韓國野先係咁
而韓仔又普遍單眼皮
咪搞到柒蒙豬眼都俾人話靚仔

原來柒頭就唔可以紅到去歐美?
人地紅左就話人夾硬黎? 你知唔知人地紅咩呀?
以為人地靠個樣紅?

靚呢個標準個個年代唔同

Edison 後生真係贏晒喎

靚有好多種 但係醜樣就得一種

波仔？

唔係個樣鬼鬼地就贏既
同樣混血既吳彥祖都靚仔過佢
偉仔 城城 白色古天樂呢三個無敵

快d走呀毒撚們要黎狙擊了
成個post好大陣酸味

我覺得時代唔同左姐
古代咪又覺得肥先係好睇 以家都唔係啦
所以你將舊年代種靚仔標準套落依家係冇意思
依啲會隨年代變化
話唔定古代人仲在生既話會覺得上世紀年代既靚仔標準都比以前降低左呢

而家啲人唔睇樣就話人靚

眼細=/=唔靚
靚都有多標準
唔一定眼大大面尖尖都係靚

羊mean到

係低左好多。
依家d韓仔根本無個樣靚，一味得個高字。
五官唔精緻，又唔係眉清目秀。以匪語講就叫顏值低。
依家三大天王老左，個樣都係好過d韓仔。

每代都唔同
以前唐朝肥婆先係標準靚女

金泰享一個都屌打8成人

眼大=/=靚
但眼細一定=柒

做到全球最好 仲要淨係識韓文
點解唔識得去了解下係點做到”we connect”

幾似韓國個阿rain

靚仔非瀧澤秀明莫屬。

王大陸個例子舉得好
如果佢係我中學同學，會歸佢做樣衰個堆

好耐好耐之前
謝賢最靚仔啦 姜大衛呢啲收皮
姜大衛最靚仔啦 劉德華呢啲小白臉收皮
劉德華/ 朝偉 最靚仔啦 陳冠希呢啲小白臉收皮
.........

起碼好過香港

唔知點解依家係興呢d樣
比著係2000年個陣
咁既樣真係比人笑到街都唔敢出啦

呢家呢家呢你老母

大陸求其搵件都靚仔過佢

我理撚得你有無才華定型唔型呢啲咁主觀嘅嘢，靚仔？我屌你老母成隻尖臉老鼠咁都靚仔？

唔靚仔說係唔靚仔
外型點執都冇用

成隻土撥鼠咁大鼻大口細眼又係靚仔？
佢呢種眼唔係細長有魅力果種

呢條友係似人地戴咗800度近視鏡，成對眼縮細＋眼距闊埋果種怪樣

時代變左細眼單眼皮 臉細 臉尖 臉短 化妝 先係靚仔標準
以前邊使咁多野
個個靚仔都唔同樣 唔使化妝 但你一望係靚仔就係靚仔

宜家啲仔個個都7
港女已經灰到去降低水準囉咪
你估有鬼仔靚仔出嚟佢仲會叫個班人靚仔咩
門口個邊麻煩晒

佢大細眼得好勁

契豆貼d鳩毛當頭髮

笑死

你要明白而家高清年代同以前低清年代唔同

本身覺得佢好一般 比你講完家陣覺得佢好樣衰

有咩出奇

每個年代都有唔同嘅審美觀架啦

咁啱去到依代人鐘意依type

某程度上都唔算係降低左標準

只係大家鐘意嘅口味唔同左姐

可能之後又會變到肥先係靚

充其量只可以話佢係cute，笑得甜
絕對唔撚係靚仔

呢條撚樣真係柒到仆街 果時佢岩岩比賽果時扮怕醜都冇咁黑人憎 柒人最怕有自信

佢個鼻邊到大
利申我連佢乜水都唔知 唔係幫佢

靚仔都係主觀㗎喎
有一定標準嘅咩

你咁講呢個post都無討論空間啦

好撚Mean

正正常常啦唔差

真心

同佢比，ansonbean算正常

同埋最憎台上台下兩個樣
上面嗰件，玩4p扮氣質文青
Mirror個Ian，食女無數扮怕羞扮毒

句利申絲真係畫龍點晴
如果連登有pm一定成堆毒撚話「絲打好女仔好想識你」，滿足晒虛榮心

唔男唔女transgender 你識唔識

咁你地又條條女都話係女神？

個人覺得對女仔先係開撚晒美顏 filter 勁重妝都可以做到女神

佢係可愛，型同靚仔完全拉唔上，牙醫都靚仔過佢

真 條友用既定思想講 但係拎唔出例子 起碼宜家我覺得mirror班仔拍馬都追唔上韓仔

但土撥鼠幾得意㗎喎

眼細都要俾人屌

其實佢係唔靚仔 不過d fans鍾意佢都係因為佢有才華姐起碼識作曲填詞

Agger
見到啲韓仔嘅相，其實有時真係分唔到係男人定女人
然後一堆人話靚仔

個人覺得靚仔分兩種
一種係個樣望落壞壞地 奸奸地
呢類未必五官好標緻
但係身型 man搭夠
例如彭宇晏 王大陸呢類

另一類真係五官好靚 / 個樣好charm
哥哥 edison 關智斌呢啲

邊個呀冰 好出名架？

師兄未用過YouTube？

拍過賭俠，對周星馳有對手戲

彭宇晏個樣唔壞

王大陸堅係樣衰
大陸有套戲狼殿下同“肖戰”拍埋一比
天同地分別

香港男人真係好柒

女人係咪都要開個po

佢套黃飛鴻個look第一眼以為奸角壞男孩

用開tube8

佢個樣好奸喎
佢係真係身型太正搭夠

點解一定係樓主個標準先係叫靚仔？
唔比人中意眼細既？
每個人對靚仔定義唔同 有咩好比較

我估樓主係指緊大眾審美標準
個人就梗係人人唔同啦

第一類啦
係型既

痴線，我愛單眼佬

土撥鼠呢種我會叫豆豉眼，呢張化左妝都算，佢冇化妝好撚樣衰

講開又講
完全唔知mirror有咩魅力

以前興精靈樣
要醒醒目目
而家興變態毒撚樣
葉繼歡太早出世
換轉而家 佢應該都可以出道

嗰個ming仔似啲

其實香港我覺得kenny kwan幾屈個樣

王大陸都叫大眼大鼻
眉清目秀

不如而家啲妹妹
追星去追返beyond啦
黃家驅都好過佢

呢啲叫扁口扁面

係，你老豆咁柒都溝到你老母，再生出你呢件粉餅

隻眼太細啦

畀一個cute同甜 即係gay gay哋
你睇

2020年 廿一世紀都黎緊 仲講眼大眉粗鼻高等等係正常評分標準 笑撚死 眼細到睇唔到先係靚仔同帥 你試諗下：眼大大既人同眉粗鼻高實在太普遍喇 新一代靚仔就係要眼細細先charm

有無諗過廿一世紀既審美標準已經改變左 眼細就係理格同靚仔 舊有個套眼大就係靚仔已經過哂時 相反眼細先有氣場同霸氣造星 眼大大通街都係 毫無個人特點

佢屌緊人柒喎
我哋會柒過男團定靚仔過男團？
仲pm絲打
搏畀人鬧咩

扮脫俗做農夫

成個post都quote土潑鼠個樣
見到佢棚牙 就想餵碌木佢咬

希望可以刨支筆出嚟

緊係m記合照最靚仔

有人話佢靚仔？

樓豬點睇Jeffery
近年真心靚仔代表

同大陪分港女一樣, 要靠畫出嚟

佢真心多人讚咩

咁小池徹平 千葉雄大 張彥博 林志穎果堆應該叫咩

真心唔明
你可以話佢地有才藝有台型好charm好吸引
但絕對稱唔上靚仔
同埋呢代點解出唔到上一代既靚仔明星

泳兒再出道

即係單眼佬呀，有冇睇賭俠

屌，av男優

咁連登音樂台好多都好有才華

樣靚先可以紅既咁呢個世界大把歌手唔撚洗食飯啦
樣靚先值得紅既edc咪要紅出宇宙？
你講野前有冇經過大腦思考

啲男仔夠話啲雞味濃嗰啲女係女神啦 俗到死
呢個年代有幾個張國榮咁既樣吖 咪唯有降低標準
新世代嘅藝人淨係覺得mcm幾型
利申我係絲都唔識欣賞姜濤呢啲韓仔樣

眼大睇到厭哂
審美觀咪轉囉

條友咁柒但俾viu捧到乜咁
講靚仔mirror大把人靚仔過佢啦
又唔係唱得特别好聽

講句公道說話 BTS唔係賣樣
韓國啲團唔一定係偶像派 係大家都有呢個錯覺姐
Bigbang 都有人柒 以前咪一樣紅

你個名頭兩隻字

Zeno B 真心靚仔 但係矮咗少少

呀冰柒到仆街

吳彥祖冇混血架喎

仲韓仔？會唔會太out?

依家係

黑人=靚

漏咗整容

真係似

無法子啦 近呢十年韓風來襲
個個啲審美觀都跟晒韓國個套
大陸個啲又抄晒韓國
00後又咁鍾意睇韓國野大陸野
覺得呢類就係靚仔
利申:90後

車銀優好靚仔

烏鴉呢？

韓國人靚仔

呢個係笑話

咁其實如果唔要求你天生好靚仔執下衣著化妝有身高就 ok
眼角低左對男仔黎講唔係一件好事咩

但呢個年代唔興佢呢個樣

矇豬眼本身夠樣衰，當樣衰嘅人掌握話語權真係好撚恐怖。

同張寶兒一齊之前ok的

金宣虎好靚

秀係邊大而無神，死魚咁

話Klau靚仔仲過份，成隻猿人咁樣。

我驚呢一代靚仔嘅水平太高

成日覺得佢五官好似捏得唔好嘅麵團

好撚樣衰

似韓仔就靚仔架啦架啦咩膚淺

第3張真係身為同性都覺得佢勁靚仔（美男子）

呢個都樣衰？？
唔係fans但

只要整個中分韓仔頭 就叫靚仔

屌，識條女好撚迷佢

連登仔好仇韓嫁 由其bts
絲打保重心靈

呢一代見到乸型就叫靚仔

大家都係畫出嚟 愛了愛了

死人妖

咁當年魚民樂點上位

bts前年見過，根本街邊樣，仲要成隊都幾矮

利申bts我見過全隊冇化妝， 樸寶劍呢個先叫靚仔， 不過未見過佢冇化妝

鍾意得BTS心臟本身就要好強

無所謂啦 藝人又唔係一定sell樣
比下希望街邊人
努力點都上到大台
我個人幾欣賞佢地啲歌 講成長講努力
唔係一味情塔塔

呢d油頭粉面係我眼中唔算係仔
仲要係阿旺頭

換轉係女 五官正常咪又係大把狗公當女神
自己男人仲要踩返男人 on9

港女自己都係啦

韓粉真係冇得輸
日日係到圍爐幾靚幾型
多人出嚟話其實好一般
就話唔係靠樣 唱歌都好聽，實力派
心靈富裕

Entertainer of the year
都仲係要講靚唔靚仔
屌你你依啲心態先叫毒瘤

近十年偶像派都係得姜濤一個

Google左佢個樣
屌

哥哥唔屬於五官好靚個類啦
齋講五官 大把靚過佢
佢係氣質同埋你有睇過佢作品
同佢氣場有加成

Agree
搞到啲柒頭皮以為着得泡菜少少
整個逗號頭
就以為自己係靚仔

各花入各眼姐

求其整個 Lego 韓仔頭又話男神

其實呢樣嘢又唔係呢代降低咗
你諗反中學個陣受歡迎
或者吹捧靚仔個班 大個發覺其實都唔關樣事
好多時真係因為個條友有啲嘢勁或吸引
就用靚仔嚟代替咗
依家年代係興啲抖音樣
男人唔似男人個啲
好似姜濤咁 佢五官幾好睇
但真係覺得佢幾撚核突下
太女人形 一啲男子氣概都無

Zayn Malik

佢真係好似響沙咀俾人打哥d 7頭mk

Pin this

算啦 無論點降金鐘連登仔都唔會係靚仔架啦

夾硬嚟乜講到咁易，我都想睇你去做吓

利申 絲

個個似你剩係睇外表就碌柒啦 膚淺撚
加句絲有乜鳩用 比人屌細力啲？

輕輕笑聲 在為我送溫暖

用泰亨比 無人搵到食嫁喇

男生女相
自己唔刻意加強返D陽剛味就會變左kpop新生代果班不男不女

得少數人做到男生女相都好撚陽剛
果D就型喇

咁多大陸哩黎溝淡哂啲濃眉大眼靚樣種
啲女不得不降低標準
其實好慘

好型

佢單飛之後型到仆街
五官又屈

韓風問題......
以前日本風.......
個D真係靚仔靚女黎.......
韓國個D真心無幾個靚仔靚女....]
剩係高同長腿..........
宜家....GEL個韓仔頭遮住個樣就叫靚仔.....無言........

第1同最尾果張都係柒

係咪單眼佬?

粉底
紅唇
眼影

One direction 散左？ 我對佢哋嘅認知仲係2012
初頭以為Z哥係有中東血統，點知原來係Irish mix British

因為就算降低咗
我都仲係樣衰個一群呀

一定唔夠連登仔高大同靚仔

Zayn係巴基斯坦mix英國喎
1d散左好耐啦 Harry最新隻碟提名Grammys
幾好聽可以聽下

我見wiki咁寫咋
如果係巴基、猶太果邊，唔怪得對眼咁靚

Army🤟🏻

點解唔搵張好樣啲嘅田柾國

個理論同唐朝仲意肥婆，清朝仲意紮腳妹一樣

個個年代審美觀都唔同

係 韓狗通常都人云亦云 嗰嗰盲撚咗

同男人一樣
條女冇樣就睇波嫁啦
兩樣都冇會全球咁多fans?
兒登自卑真係第一
踩人會開心啲

睇完呢個po就知d金鐘m記毒撚有幾靚仔

最左個個個樣真係唔掂喎

呢啲叫眉清目秀
你條毒撚見人青靚白淨就話人樣衰架啦

Mcm 我係巴都覺得型

鐘意就得啦
係都要人認同你地鐘意嘅嘢
係你哋鐘意定人地鐘意啊？
係企得住腳洗怕人講？比啲自信好冇
你同我都差唔多咋
踩低我令到你地班韓撚高人一等 品味特別高

係我心目中得關智斌係靚仔

東海

2020百大靚仔第一位比左大陸人
講緊以往個啲係 李安納度 湯佬 雷神個啲拎

王大陸真係幾眉清目秀架WOR
你話佢靚仔我又唔覺, 不過佢個樣係特別+令人有深刻印象
我會評佢高於平均囉

得罪講句 咩MIRROR 果D 隻眼唔知係邊,
個個都抄韓仔既湯碗頭 我先唔明靚仔在那

香港D媒體無道德可言
以前高登真係得幾個人叫女神,
D媒體為左引人睇, 咩人都話女神, 高登女神
久而久之 人人都係女神 係女都叫女神, 係男都叫男神

咪林耀聲咁樣

佢先係又矮又靚既指標

你哋只不過係享受緊果種互相認同嘅感覺咋
解釋咁多

樓上係度串韓仔唔靚仔但又見識少

你都幾撚戇鳩 淨係憑樣嚟定義紅唔紅？你唔好講埋歐美嗰班？
舉多個例子Ed Sheeran夠肯定唔係靚仔 仲偏柒添啦 咪一樣紅遍全球

姜丹

總之樓主就點都唔靚仔

其實係咪得我一個覺得木村一啲都唔靚仔
無論係後生果時定宜家

啲人成日都話香港樂壇冇得救
有呢班咁膚淺既人咪就係主因囉

根本靚仔
咪亂噏

把聲勁溫柔

9成5啦
8成太少

印象中係由阿Rain開始就標準直fall
當時靠套浪漫滿屋開始紅, 心諗咁嘅豆豉眼都咁多女迷?!

你都明而家行泡菜風啦
佢哋眼細，追求女人嘅幼眉
同你講嘅眼大眉粗完全相反，試問點會考慮呢幾樣嘢

不過靚仔鼻高就無論咩時代都係

你舉嗰堆明星太屈啦無咩意思
討論返general嘅男仔好啲

只可以話係校草級

個咀想點

唔係阿 仲有一D樣衰死毒撚都唔覺架

老豆外國人sorry

條女張相個白色既2舊野係乜黎? 成隻狗咁

放過大家啦
要嘈有排嘈 好無謂
比番大家討論

香港男人成面暗瘡 成面油
一定最靚仔

又幾中肯喎

以前識個女仔話丫丫林靚仔

呢條呀叔真係柒到飛起

睇到呢張相就諗到下句要唱要光復 這香港

已經算靚仔 好嗎？
條街大部分都係偷拍肥毒樣同連登金鐘樣

佢越嚟越柒
發哂福成個呀叔咁

點會，個個連燈仔都係人中之龍

力架頭係咩事

用手抹鼻涕

講到靚仔

佢咪曾經係上一代 遺留落黎靚仔嘅標準

安志傑拍激戰嗰陣型到爆

我反而真心覺得哥哥個樣一般
純粹個人睇法
可唔可以解答下我佢五官邊一part突出
佢呢一type嘅樣我覺得後生嘅張衛健已經贏咗

第三張真心靚仔
魔戒精靈王我都覺得靚仔
申利非gay

靚仔唔係憑張相判斷, 係靠台上台下一舉手一投足
btw哥哥淨係樣都係香港史上最top果堆, 咁都叫唔靚仔

以連登仔嘅標準
香港應該每十年先出到一個真靚仔
上一代就edc 今代就劉俊謙

秒撚左

輪廓都叫立體

贏味道同氣質

你講咩靚呢個字好明顯就係講緊相貌美醜嘅問題 格硬拉去氣質 呢個係另一個範疇喎Ching
哥哥個樣都叫香港史上最top
靚仔嘅準則嚟講佢明顯鼻唔夠高 眼唔夠好睇
係五官夾落去和諧咁解
同埋唔係好襟老 97年Iive已經開始普通呀叔咁
嗱 我尊重逝者 佢其他範疇好好 但事實就係事實 佢唔係好靚仔就要認囉我覺得

睇片會靚仔好多 好少相影到哥哥靚仔
不過認同一老左 哥哥樣就開始呀叔

直頭樣衰喎呢個

扮到鬼五馬六

堅靚仔喎

佢著緊果件衫

左右兩個男定女嚟㗎喂

哩個唔靚仔

屌你老母，而家叫靚仔個啲多數成個乸型咁，男人老狗化妝出街不撚知所謂，叫你靚仔好定靚女好？

連登仔：覺唔覺呢代對靚仔嘅標準降低咗

比較之下姜b都算唔錯

幾靚仔吖，唔係咩
又有少少線條
佢喱種我接受到架啦

最多唔係你杯茶姐 未去到好撚樣衰掛

呢個真係唔開胃feel

感覺上普普通通化個妝就話靚仔
但認真又講唔出邊度靚
不過唔止仔，女都係
個個好似一樣樣咁，冇咩特色

雖然幾中意佢，但佢真係唔係靚仔

好重味精

佢肥? 驗眼啦

要鬥gay 屌打十成啦 8成少咗

講靚仔又走去批評人gay瀨人唔夠man
輸打贏要

而家只要係似韓仔look 都會比人當男神

真係估唔到拍埋去我都算靚仔
證明標準真係低得緊要

講真靚仔 我淨係服佢一個

brad pitt？

塊臉大到 課金啲人諗咩

靚仔前設唔係要似返個男人先？

應該唔係肥
係好撚腫

Zayn係英國個個女仔都鐘意
好紅

呢個真 但我覺得有啲關歲數事 而家睇返佢以前既相都會嘩左一聲

唔夠靚仔就唔可以紅？其實好多人鍾意bts係因為佢哋性格同埋團體互動 同fans嘅互動 etc
如果覺得靠樣就紅到其實已經係好out嘅思想

咁郭富城好多人都話佢靚仔 我都覺得佢都算係
但佢而家五十幾 之前四十幾都開始有阿叔樣走出嚟啦

又唔可以用有冇阿叔樣嚟評一個人靚唔靚
如果佢去到某個年齡 都有個合適佢襯返佢 而又係靚嘅 我覺得冇問題喎 即使哥哥去到有阿叔樣都唔係差

唔通個個都要好似郭晉安咁打botox打到變膠 成日扮後生好咩

單眼佬唔係大軍咩

好簡單
依家仲有幾多個金城武咁?
屌你老母化行哂妝

係呀，阿冰咪大軍，大軍就係阿冰

bts jin jk v jimin全部都眼大靚仔黎

成日覺得佢好似城城細個

都係咁靚仔

我咪就係諗緊呢班人上lihkg評論明星靚仔唔靚仔特別有說服力

hater

謝霆鋒靚仔過陳同吳

依個真
其實團團都一定有靚仔同柒頭㗎喇
雖然個樣的確會影響到個團紅唔紅到
主要都係聽歌同睇跳舞

不過而家好多新韓團好多人都唔靚仔
只係執到順眼啲
好多面短額高
長期攞一大攞頭髮遮住個額頭
對我嚟講
覺得all back 都好睇嘅先係真正嘅靚仔
All back咗真係差好多
個樣都睇到清爽好多men啲

一句講就係 靠包裝

精靈王基基地 有d似迷你我咁
奧蘭多個陣真係超撚正

其實好早期電影公司想捧佢 俾佢做黑俠2做黑俠
不過好似紅唔起變相一路做配角再到十零分鐘角色
男兒本色仲有戲份 再到逆戰激戰得個十零分鐘仲要係最後死咗輸咗個啲
但我覺得佢本身係型既 又外國大鬼仔架

為屌而屌
人地反韓就跟住反
分分鐘mv都冇睇過

屌那星學人戴ch

This true

竟然無人話Justin briber

以前唔係好多人吊佢

人中之龍d人物咁

以前俾人叫似韓國人=眼細柒頭
而家就變做靚仔

屌 佢真係無撚敵
龍年最撚正

冇乜留意娛樂圈 近呢幾年有冇啲靚仔新人係佬味重啲

髮型護膚打扮健身呢啲後天努力到嘅嘢都唔做
係要做油頭毒撚嘅話
咁就唔好怨天怨地怨父母DNA唔好啦

另外三個認同 但jimin點都唔算眼大靚仔

你話標準係金城武 係柒頭都仲有得賴標準太高
屌你而家個標準咁樣 叫人仲點賴

事實係真係各花入各眼

諗起張jpg, 勁樣衰嘅肥佬係到評人個樣

好靚仔

我一開始都覺佢地女人
事實係造型師好中意whitewash 同化濃妝
自然啲好睇好多 rm 反而愈睇愈正
不過連登不嬲反開bts

真 是但搵個連登仔都屌打佢啦

契豆邊忽靚仔啊

我女點毒撚呀

邊忽唔係男人？驗眼啦

尾二

本身都靚仔

真正既星味
而家已經極難見到

做明星從來唔係（只）靠五官

形容得好貼切

印度定印尼呀？

好撚靚仔

好撚靚仔喎

連登仔個個都話自己正常樣
個標準係咪落到地心

邊個黎
對眼異形咁撚樣

係呀

霍霍

又開大技

所以我哋要跑得贏隻馬先可以講馬？
用你依啲邏輯咁我哋唔洗睇奧運喇

但係我覺得連啲歌都唔好聽

仆街係咪跳舞果隻猩猩
柒撚到咁都有人話靚仔?

講真
呢啲野好主觀

我係女既話都想比佢屌兩野

第2張路人角度睇
7個都好似一樣樣

做乜要衝出黎？
你眼中佢好man 好有男人味？

原來宜家啲囡會接受到星星頭
樣唔講 剩係覺得髮型好怪

josh hartnett

Jimin真人眼勁細，喺ny soho撞過，仲有兩個保鏢一齊 個保鏢仲要幾靚仔

樣靚仔，髮型做乜9

呢個直情樣衰，對眼好撚怪，又有d鬥雞咁

冇玩，cute同甜都講得出，佢棚牙都怪

Up乜9 毒撚不嬲冇人要㗎啦
唔係女仔盲咗 係你地班仔太低質冇得揀咋

點解我生得咁靚仔，但係要甩頭髮

降唔降低關你撚事。。。

因為其他路人太差

因為降低左咁多
連登仔都仲未俾人讚靚仔

你講咗個重點，人嘅樣貌就係五官夾埋一齊和諧叫做靚

入黎就係睇依張

好撚gay 屌你 唔好追我撚含 我唔係gay架

Sj 同exo 淨係賣樣係走唔請遠㗎

我最唔明白既係，用飯碗cup係頭上沿邊而剪既髮型，邊撚到型?
柒撚到成個河童咁

我絲你屈我毒撚把撚
回應緊上面cm話對毒撚係好事呀
不過喺我眼中閹人同班油頭毒撚一樣核突 寧願揀個普通偏柒嘅男仔都唔要個乸型樣 塊面粉撚過我嘅不男不女 之前經過擸咗眼班姜濤粉絲 全部都豬扒嚟 個情境十足啲柒頭毒撚去排akb握手會

追你撚含?
巴打一定好靚仔

你唔問下點解啲"靚女"留齊蔭

Gay主要係睇眼神

不嬲都話韓式標準審美 係醜人革命

認真，我靚仔過viutv男排女將入面力圖既一半男隊員

連登仔屌打韓仔喎
咁連登係咪革命成功嘅例子

我覺得動態好啲 例如佢最近套劇

鍾意眼細

發覺好多連登仔都係用一套
荷里活/白人/男子氣慨嘅審美觀去judge返自己人
成個post都滲住一隻黃種人inferior嘅自虐審美態

個個自稱正常樣

咁賊眉賊眼都有市場嘅

如果講樣
sj同exo個班真係靚仔d

同埋日本同大陸個d其實都靚仔d
只能說marketing同打造全方位藝人呢方面韓國贏晒

你單眼皮, 一線眼, 正方面, pan hit face
就買套circle 乜春DNA, 驗下自己係咪now佬種先
你估個個香港人都好似你咁樣

似俾桐生打果D道上兄弟咋掛

可惜個樣係奸角樣 合拍正氣片當道 仲邊有運行

反而日系標準冇變，不過而家崇日港女好似少左

試下叫薑濤剃個skin head, 即刻收皮
條撚樣由頭到尾都係靠髮型呃得下人

因為而家香港女仔只睇身高 你夠高夠大隻/文青feel=靚仔 型

你矮 話之你係梁朝偉郭富城樣 = 柒

總之無佬味或者外國大啲abc味佢地就唔多like

頭先有comment連木村後生都睇唔起…

連登仔：
你地班港女對靚仔審美角度一定要以我地作為標準！ ！

SJ認真咩

可以就係出道作收左佢皮
黑俠(李連杰)正正常常, 黑俠2變咗騎呢特攝片

可能就係出道作收左佢皮
黑俠(李連杰)正正常常, 黑俠2變咗騎呢特攝片

五官掂但係唔打扮都死啦
反而個樣唔差 五官未必完美 打扮吓會靚好多

人哋天生高都冇辦法

好似係佢自認靚仔咋

大把明星無整過skin head 你係咪要逐個屌
唔係fans

對眼細到都睇唔到陽光
仲叫佢做陽光男孩

我覺得 靚仔同 型/有魅力 係要分開
但呢個年代,化妝令到多左好多靚女就真,有好多其實都未到靚女level

以前靚仔係睇本體 天生個樣
依家靚仔睇靠錢 裝扮 髮型

尖臉老鼠咪好可愛囉佢真係好可愛

屌 白色古天樂e下笑左

你當我中上男神都好
我自信肯定靚仔過ansonbean

冇圖八兩金都話自己係金城武啦

男生女相
妙不可言

我肯定唔係靚仔，好普通正常人俾女人話過有佬味，但因為我覺得佢太柒，靚仔過柒頭唔算太難掛。

唔係男人咁唔通係女人？
戇鳩鳩

佢都有人課金喎

公廁關嘉敏最近成日比人話佢靚
所以應該入10強喎

最憎佬味
bye

無計天生鬚根多，夜晚CUT完第二日都會有。

想畀晏晏屌死

和諧叫順眼咋只係

髮型要講襯唔襯㗎 下下都拎skin head 嚟講

正常樣

泰國

仲大嘴添

Mcm係邊個

純文字討論？

睇左做金享泰
金享泰又真係屌打10成人

兩個Jeffrey都好屈

點解咁多負評
呢張相張衛健又真係幾靚仔喎
不過我覺得張國榮都靚仔
所以打和啦super

你以為以前班靚仔明星無化妝？

37歲謝霆鋒素顏皮膚超好，從來不化妝竟是因為有「心理陰影」

原文網址：

睇全文早聲嗰陣，見到成班女評判出曬水，我即刻問我有睇開既女仔朋友，好彩佢地都話唔係靚仔

我差啲以為我有問題

問題係圖上面班人連正常樣都唔係
由佢哋評論同大學生試卷搵個小學生批改差唔多

追曬po竟然無人講李棟旭
韓仔黎講呢個算幾靚仔又型又高大 身材又好

靚仔每人定義唔同
我係睇五官不過會睇眼多d
敦富城 梁朝偉 雙眼皮 眼有神

各花入各眼

其實以國家嚟分都唔算好準
聽人講話韓國靚仔會去做演員
唔靚仔先會做idol
韓國演員其實有好多靚仔
朴寶劍 朴敘俊 玄彬 李棟旭都唔差

我問你係咪覺得佢好man好有男人味

你見以前啲明星有畫眼線？

順眼咪可以話中上靚仔

你又講得幾啱喎

從來唔覺得靚仔

拎多幾張相嚟討論公道啲

韓國演員果邊大把靚仔啦
老中青都有
依家班K-pop idol食哂少女市場多啲人講咪搞到人地以為韓國得呢班唔男唔女既靚仔囉
上面有人吹奏張國榮，木村拓哉果啲老派靚仔
韓國夠有元斌啦
韓流發展得遲唔代表舊陣時冇靚仔架
後生果陣：

其實V係咪單眼皮？
唔係好覺佢有雙眼皮
佢應該都算係最靚仔既單眼皮男星

無三不成幾
我覺得亞洲人嚟講佢輪廓算好屈
不過啲打扮太過火

討乜論，總之就冇你地份啦

唔過火喎

額頭飽滿，眉型靚，典型雙眼皮桃花眼，鼻樑高窄直，唇型厚薄適中，臉型鵝蛋型唔會三尖八角，最重要係五官符合黃金比例，獨立睇同分開睇都咁靚

標準低但大部份香港男人都係唔達標

溝唔到女嗰時話港女眼角高
港女J靚仔嗰時又話靚仔標準低

真

聽你咁講又好似真
演員靚仔過歌手好多

不過其實都正常
唔計d樣樣都勁既人啦
平均黎講樣唔掂要靠歌同舞去搭夠
樣夠洗乜唱歌跳舞

從來得男人崇日

講靚仔 係五官輪廓姐

張國榮真係cls

剃光頭之後，頭型、臉型、五觀都好睇先係靚仔中嘅靚仔嘅標準

幾型呀，香港人保守啫

尖臉老鼠好可愛假膠夠未

你以為姐

剩講樣唔講其他

張國榮同郭晉安有咩分別
點解冇人吹奏郭晉安

無人話靚仔，係得人鍾意

路人韓仔同香港差唔多 但係香港明星嘅話真係差幾條街

真係好靚仔

郭晉安係有少少似張國榮
不過level差好遠啦

我都覺得佢好怪成個造星得固定好樣

造型黎
Sammi有Nike眉
郭富城有粉紅黃色頭髮
黎明都有千禧年金屬造型
有乜咁出奇

譚耀文當年話係張國榮接班人

大把韓國idol入伍光頭都係靚仔

個鼻咁靚都叫唔夠高你啲審美係咪跟開阿凡達人造人
哥哥對眼更加唔洗講，雙眼好似有淚光咁，桃花眼，亞洲搵唔到有人對眼靚過佢

Btw Leonardo後生果陣個feel有啲似佢

金鐘連登仔

唯一弱點係佢40歲之後開始甩頭髮，不過一樣好靚仔

真心 愛了愛了

屌，唔係歧視你泡菜仔呀
係要拎啲女人型既話靚仔，乜撚野品味
係都拎啲鄭雨盛 張東健個啲出黎啦

以前眼細會比人笑
而家一堆泡狗...

演員果種靚仔同idol唔同層次

都算靚既，不過唔係明星級靚仔咁解姐

但肖戰都好唔掂.....

無話唔同層次
係要講層次就係演員個種八面玲瓏，唔洗同你上咩眼耳口鼻妝都已經夠靚仔，同埋似番個男人

MCM

見到d人話佢盛世美顏... 搞到我差d以為係我問題

你識幾多韓仔啊 識少少代表晒全韓國？

因為以前大家都唔高身高咪冇咁重要，依家後生冇180都唔係人啦，好多後生仔都好高，一高遮百醜，你連高依個基本條件都冇，仲講咩個樣

你覺得嘅就係事實，大眾嘅眼光就唔係事實

佢姓田個隊友都幾好

所謂靚唔靚仔都係講感覺，150搵個185，其實平日一齊都睇唔到個樣但d女都好中意，係人類對擇偶條件改變左，講真以前大家都唔高咪睇樣，依家高大變到好多人都得，咪睇身高，你作為女人，身邊嗰個170，好靚仔，但人地男朋友185，一般樣，你點揀

唔係依代對靚個標準降低左，反而高左，樣仲可以整下，化下壯，身高你點整

洗唔洗post咁多打飛機?

唔知佢叫咩名
淨係知佢係 香口膠大王

泡菜仔黎講呢個真係排男團頭幾位

團寵永遠都咁透徹嘅雙眼

Btw 我鍾意你個名

HK 750萬人口中，男女20-49歲佔的比例為42.4%
我當一半咁計21.2%，都有159萬左右男性
我再當呢個人口數量中靚仔比率有0.01% = 萬五個靚仔

但現實中見到靚仔的機會根本超少，所以靚仔比率必定少於0.005%
難怪港女話香港冇靚仔唔係冇原因

jjk越大越劣

現實就係好多女都咁撚膚淺
韓仔=靚仔
呢個係無可否認既事實

利申：對韓0興

又係豪哥黎

好多人話要有返男人咁既樣，其實係呢個世代女人既揀偶要求唔同咗，以前顯得有攻擊性、搶眼既深輪廓已經唔係最好既選擇，相反會鍾意溫柔、線條柔和、冇乜輪廓感既長相，但大眾既審美同社會變化不無關係（女性都係）
當然乜類型都會有人鍾意，你都可以當自己係睇透咗其他人人云亦云既諗法

柒到閪咁

無追開
想知紅咩

幾靚仔

你個名幾符合形容你你自己

每個年代都中意唔同嘅野架啦，不過就算點都好，樓主你都係7個堆。

利申 我係ansonbee

細個勁迷佢

靚仔=金城武古天樂

係

你見過嘅閪柒姐

咪ff咁多亞洲女仔十個九個都唔鍾意呢d身形啦
身邊個個女仔都話呢d身形垓凸到爆

而家世代對男女身型要求都高左好多 要夠高大先得

因為靚女唔再只睇樣，男人樣靚咁點?可以搵食定扮花瓶等食?有啲工，例如紀律部隊，身高唔夠，唔使指意入。

比盡你靚仔到似當年黎明，有梁朝偉電眼咁點?160就係160，唔通要長腿姊姊彎腰嚟錫小矮人?溝個大隻仔，佢送我返屋企做肉盾都厚D 啦，老母見條件好過當年老豆，老豆見長江後浪推前浪，估計都無聲出啦。老母隨時怕佢唔夠protein ，夾曬隻雞比佢。再講，返房關門同大隻仔玩龍舟掛鼓，我都唔怕跌啦。大隻仔日日做gym 都係想身形靚，最多咪搵SP，點諗都唔會去一雙肉胸千雞揸掛。做gym 仲好，就算我比帽佢戴，佢都未必有時間發現。

mean到
人地都唔係sell靚仔

但依家最紅係bts 全部瘦加唔高喎

名?

真心唔覺佢靚仔

邊度唔高？
有個181，3個178-179
亞洲男仔黎講咁樣叫做高啦
另外有個叫jungkook好大隻
做下功課先黎屌人

159萬入面0.01%係15000
ching小學畢業未

Below 米八都叫高
Jk 都叫大隻

行出街望下香港有幾多個米8？
高到米9比女仔扣分，米9高得有d恐怖
再者人地kpop其中主要係sale跳舞
個個米9加美國健美先生身形跳舞真係嚇鳩死人
人地唔高唔大隻都紅遍全球，你係咪應該反醒下？

成個五官 邊忽似呀
你唔好再夾硬嚟啲

醒下啦，年代唔同
d女仔就係鍾意而d
有得你唔認同咩

用bts 同我比，要我反醒
咁抬舉我

呢個點

講係咁講...
但係最後大隻佬阿SAM輸咗俾矮既狗公喎

靚仔定靚女首要條件眼大
不過契豆點解多女鐘意某程度上係笑容
笑容好睇都好緊要
眼大唔難
笑容好睇好難

港女鍾意瘦＋唔高嘅韓仔
都唔鍾意米8正常樣連登仔
唔怪得個post咁大陣酸味

金鐘連登仔邊有米8

標準低有乜出奇?
行出街99%男人都係呢個複製人樣

木耳巴咁既樣都成班fan屎話佢靚仔

自
係1%同少於0.5%

咩事？

個鼻闊到成隻牛咁 想同佢穿個鼻環

事實第2、3張圖咁嘅款
口花無賴啲已經可以好多女仔鐘意
無恥嘅就一腳踏n船

再有一樣加分位就係男神
對d身材樣貌性格好佢n倍嘅女仔指指點點
香港現實就係咁

雖然佢個人好靚仔, 但呢張真係唔係幾掂
明明之前啲零P圖嘅fans相求其一張都靚到暈, 偏偏拎呢張出嚟做例子, 都唔知想宣傳定想倒米

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

咁後生嘅城城屈過佢好多

夾硬嚟可以紅到上billboard？
好想睇你夾硬上一次
仇泡菜仇到亂鳩咁噏

佢起碼眼大雙眼皮深好過啲細眼單眼皮多多聲，香港男仔嚟講算係中上架喇

係主觀，但係呢條友就一定同靚仔冇關係
利申：唔識佢，唔係hater

其實我都唔明阿冰得罪左連登仔d咩
有睇小薯茄冰戲富都知阿冰係sale玩得架啦
人地/你地身邊有人叫係佢女神咩？

定係連登微辣打手鐘意踩阿冰？

Rm個胸大到帶得bra啦

唔好同我講咩姜濤靚仔過哂連登仔 我理得你 我淨係覺得佢唔靚仔 男人老狗 化到咁撚樣 有時著啲乸形衫 真心不了 又唔覺佢唱歌特別好聽

中國微辣打手都好剩係unlike我啦，講兩句啦

定係宜家中學生圈子係咁？

其實五官比例重要過五官靚唔靚
靚唔靚仔係講緊成塊面嘅觀感
中咗黃金比例 五官幾核突 都會令人有好感
所以就算部分五官係好睇嘅
因為比例唔協調都會變咗樣衰

佢細佬先係極品

Zayn真係好靚仔 想睇佢個女咩樣 父母五官都咁好 佢個女肯定好q

第一日上連登
連登仔個個米8正常樣 30cm 月入50k

170 jk or v vs 185 rm

170 wins

無賓周果隻毑型

真係好撚柒 仲要擺埋啲濕鳩姿勢

我都想知點解

無計，有好多日本靚仔走左。例如三浦春馬。
雖然，係我標準，三浦都唔叫靚，但好過韓仔。

我唔知你有無聽過，哈日不哈韓，哈韓不哈日，我就係好典型哈日，對韓國野有多少抗拒。

姜b, 佢講野多少少內涵好無，聽佢做訪問言之無物。
做娛樂界有樣係要緊，無內涵好快死得。

唔係呀～
腩田有90幾萬訂閱。
160cm，但彭于晏樣……
我覺得香港youtuber 佢真係算紅播。

車銀優

作為一名女性，我頂唔順。
係我審美標準，呢d叫整容靚女，同我覺得大陸果d網紅女無咩分別。

呢幾位全都skinhead 都係靚過依家果d。

呢個真係好O.K. 播

譚耀文差太遠。
郭晉安後來漸漸有實力，無人再拎佢同哥哥比了。

車銀優應該係宜加韓仔之中嘅靚仔啦
雖然有fd 對佢無感....

我都覺但有時又覺得佢好女人

彭于晏都叫靚仔

我都覺濃妝的時候好女人但佢五官身高都好ok

係，眼大大鼻高高，一啲都唔似韓仔

或者我講得唔夠清楚
Gay主要係睇眼神，唔係睇打扮，v既眼神唔gay

係連登 真係見到D樣衰76死毒撚真係用身高打飛機既極致 成班金鐘連登仔樣我諗D女都幾難覺得佢地靚仔 型

2個仲要懶係model咁
真係邊到黎既自信

有冇人可以貼相或者貼片嚟比較？
無論靚仔定靚女其實都有硬照同動態係兩種狀態嘅情況

好似女人波大遮三醜咁
Coffee生到成個弱智咁叫女神
男人高都係同一道理

佢係五官身材都好完美
但係都仲要成日勁濃妝 接受唔到

所以睇佢d劇好過，佢唱歌d造型好gay

依個做型要夾個隻歌啫

我覺得係大家對於靚仔既定義其實唔局限於淨係五官
因為淨係睇五官其實好快睇厭 正如花瓶一樣
而大家口中既靚仔
其實係綜合埋所有野去睇
包括有無魅力 氣質 吸引力...等等
呢啲因素包括埋你對一個人既觀感
正如一個人揀對象唔係淨係睇樣 會睇埋內涵
你先會得出一個結論係呢個人=靚仔
正確啲來講應該係話有魅力 咁樣會無咁大爭議
而我個人認為
一個人散發出來既魅力係遠遠比五官靚更為重要

利申：ansonbean係幾有魅力 姐姐都幾鐘意

其實佢d五官好7
尤其個鼻

呢隊係連登眼中嘅唔靚仔？

下，佢條女幫佢化到個妝濃過d女，
男人老狗個鼻影由眉頭拉到落鼻尖
真心靚仔代表？

直頭係連登仔嘅恥笑對象同頭號眼中釘

其實真係大把靚仔都係矮
rdj, tom cruise, james mcavoy 小池徹平個堆

Exce7tly就係我想講嘅嘢

因為降低左連登仔都係冇俾人讚過靚仔

拍埋去都唔知似咩

唔知幾時開始男人打扮自己用洗面奶洗面已經俾d毒撚話乸型

我覺得自信嘅笑容同一種技能上（跳唱運動演戲）嘅極致表現係值得比人讚靚仔靚女。

佢真係樣衰兼仲刷緊下遊隊數據

你想問我佢係咪靚仔？
我講左諗法，你自己諗，各花入各眼
唔會特登開個po貼出嚟鞭
木村拓哉喺連登都有連登仔，係永遠唔會有靚仔

打錯
*木村拓哉喺連登都有連登仔話樣衰，所以連登永遠係唔會有靚仔

高質

咁唔好咩 除非你連依家降低左既門檻都唔過？
自己無又唔想人有既心態？

球王級但樣衰你出張c朗好唔好，最低限度都出張m8啦，再係咁無人應你

見到成班盲撚港女話佢靚仔真係好撚痴線

exo有伯賢喎 唱歌不知幾好聽

痴撚線 好想知話樣衰既人 自己係咩樣
佢呢個樣未至於樣衰下話

呢個年代有眼耳口鼻就係男神女神有仙氣

super junior曾經好紅 不過係十鳩幾年前

其實係審美觀有改變啫，好正常

正如你識講郭富城用今日嘅眼光睇，會畀人笑，咁你用返舊時嘅眼光去睇今日嘅明星，會覺得佢地好可笑都唔出奇

可能今日啲人對身型著重啲，中意標緻啲咁囉

又唔好睇得自己太重，咁自我中心，講到係人地嘅審美標準低

天然可能要去西藏搵

完 你繼續打飛機第時成街都係啲粉唇粉眼影 你再係入面揀

例如Edan好靚仔

班韓星搞到大家審美觀低晒，嗰堆單眼皮、白雪雪、脂粉味重不男不女都唔知邊忽靚，單眼皮我淨係覺得雙眼無神唔夠瞓咁，點都拉唔到靚嗰個層面

我最撚憎韓狗
利申港女

你最靚仔啦得未

女人都有需要 都想打下j啫
下下要100分天然靚仔先讚得咩
正如女人大波但得6分樣咪又大把連登仔狗衝
點解班死毒撚要對同性咁苛刻

又唔諗下如果全部女淨係j 99-100仔
90分以下就唔值得被女j嘅話
班連登仔死得啦 叫雞都被人彈鐘呀

你你男神面前唔敢當 你男神世一帥

真。
d豬扒通常審美觀有d問題
明明係靚仔氣質書生樣，都話人地唔靚仔。
反而d油頭粉面，用pat蔭遮左個額頭果d就話靚仔

而家d新一代只要你唔係韓仔髮型就話你柒

我覺得係

唔靚既人撐返唔靚=靚
好合理

tom cruise 真係好靚仔，不過唔算高。

冇taste

你鍾意蓋世寶喎 有taste

好心你地唔好用自己標準

一個人口味係會轉既

Juno都眉清目秀？

啲港女好鍾意㗎

其實某程度都認證咗上面啲絲打講咁
啲女覺得條友靚唔靚仔係睇佢自唔自信 個感覺charm唔charm etc
唔係單睇樣

八兩金夠有自信啦又唔見佢哋鍾意

肖戰都叫唔掂

識唔少女仔崇日討厭韓風
可惜都有男朋友

唔知點解啲女仔宜家呢type
染啡電攣頭圓圈眼鏡扮乖乖仔

單眼皮但化晒眼線畫重眼妝有少少反叛感覺
塊面白到死屍咁 個樣要細個 扮可愛比心心

韓狗都算
全民造星嗰啲

依家啲女都係啦
一啲氣質都冇都話係女神
仲有一堆人鐘意人造人

韓仔/偽韓=柒碌
對嗰隊??MIRROR??完全冇興趣, 成班柒頭

利申 絲

啱啱先睇完末代皇帝扮五十歲滄桑定花花公子都

我指佢狼殿下唔掂，陳情令ok嘅

唔崇日韓 冇男朋友

佢矮，所以成日比啲粉絲抽水

記得有人comment 話過如果佢個樣再加埋佢平時既行為同膽識，如果佢有米八就會太强大

上一代日本男星好靚仔 三浦友和 真田廣之 藤木直人
新一代男星真係唔多掂 得三浦春馬同向井理算靚仔

絲打好慘，咁都食3個腐皮
利申same

我唔care果啲毒撚

生著你個長期都好攰既垃圾😂

關毒撚咩事負評你又同毒撚掛勾😂係都韓撚啦

佢係第一個靚到我唔想佢老既靚仔
可惜佢都 60

Exactly

含家個口大撚到閪咁，波仔個嘴仲要則埋一邊

我覺得佢狼殿下都ok 慶餘年就真係唔掂

點解後生可以靚仔到咁

同佢配音嘅哈爾一樣咁有氣質咁靚仔

尊龍連笑容都係無撚敵

高高瘦瘦有肉哋有muscle
眼大鼻高已經好perfect

佢好睇造型...宜家剪到頭髮咁短即刻柒爆...
之前呢個造型就ok

而家個世界靚仔已經唔只得一個標準
單眼皮都可以係靚仔
男生女相好受新一代歡迎
以前典型濃眉大眼都一樣係靚仔
日本都出左鹽系顏即係五官柔和易親近都好多女鐘意
靚仔已經唔會局限係五官
當然有人堅持用五官去定義
計我話多女鍾意有用過俾班仔話靚仔多多聲

D女自拍埋淫片約佢炮排隊比佢屌就知邊個是最靚仔

最底嗰句好同意俾男人覺得自己全世界最柒有乜所謂 有女冧就得啦

張東建好q

咩名 好正

正解

對眼闊過紅海

屌打

其實佢塊面好撚大
典型韓仔

有冇168?

塊面都好撚大添
韓狗通病

小煜 楊奇煜

唔大喎

佢咁講擺明係明屈佢老母係男人
唔使認真

而家周街男仔都電攣頭髮+戴文青眼鏡
戴埋口罩真係個個一樣樣
不過勁多女仔鍾意

你死啦 係連登講哥哥唔靚仔

真人應該173 4左右
見過佢

唔明點解d人話佢靚仔

如果梁朝偉 吳彥祖而家廿幾歲啱啱開始紅, 一樣比連登仔話唔靚仔

好靚仔 身形啱啱好 fit 唔算太大隻

講靚仔 唔係講身形呀 睇題目啦

出世錯左年代
利申木高瘦，單眼皮

香港太少靚仔
佢地已經算唔差

直人叔好靚仔 日本男星之中最鍾意佢

以前D人話佢白粉佬樣,但又覺得靚仔
但白色古天樂真係屈機

Zayn

好奇五先生

競爭大左

尢其兒登毒撚佔最撚多

唔敢相信有人話佢靚仔

係咪豪哥話咋

其實以前都有d氣質靚仔，但五官唔靚
同埋人氣呢樣野唔止睇樣

利申好多年冇J過港仔

佢青少年嗰陣好正
但之後個頭太大，比例唔好

真 講到啲女有得揀咁
無打扮果堆連登金鐘look更加個個一樣樣

用以前D鬼佬男神比會唔會太離地

香港嘅問題唔係靚仔唔夠靚仔
而係太多柒頭太少靚仔
得閒挑剔70分仔柒過90分仔
不如儉討下點解咁多人連70分都無

條女冇樣就睇波
點解唔揀個有樣又有波既？？
而家互聯網咁發達，大把樣靚身材正既睇
不過當然有d人中意睇平胸，有d人中意睇蘿莉
各花入各睇
btw 有波有腳先係女人

好撚核突呀屌你老母

咁靚日本妹都喜歡韓仔

唔好講真話

反bts反到癲左?

咪即係個口味偏左
以前金城武黎明你阿媽都會覺得佢靚仔，個評價點會咁兩極
對上一個最冇爭議既男神已經要數到吳彥祖
近年果班賣樣既偶像真係唔太識欣賞

你有咩? 臘腸?

韓國本土其實普遍審美觀都係偏中佬多
喺當地做survey問鄭雨盛同BTS田柾國邊個靚仔啲, 鄭雨盛應該輕鬆拋離

邊個

唔明
阿冰係靚女 點解大君唔係靚仔

人人都靚仔靚女

呢個世界好美好

結論好簡單
人既價值觀同審美觀係受環境和潮流影響

其實靚唔靚仔/靚唔靚女係主觀
我地覺得既豬扒 係鬼佬眼中 一樣好正

審美眼光係受潮流影響

所以我從來都話身材係客觀 是數字 靚係主觀

靚唔靚仔 其實相當主觀

潮流影響審美觀
有幾難明

如你活在強国 變成小粉紅一樣

連登仔睇韓仔: 屌柒頭咪又係靠身高髮型打扮

連登仔睇金鐘仔: 其實唔差執吓會幾靚仔

其實無問題

人地用以前既審美眼光
你用而家既

咁大家個demand唔同
條curve就向左移 大家競爭小左
大家又搵到自己心中既靚仔靚女 唔好咩

等如香港班豬扒有鬼佬食左
鬼佬開心
豬扒開心
我地其他人又鄧佢地開心

唔好咩

而家啲型棍中佬演員後生嗰陣都係美少男
哩個鄭雨盛真心屌打而家啲idol

人人睇法唔同先好
唔洗爭餐死

我覺得而家啲人唔識分靚仔/型仔

身型高大好睇/打扮型格/樣唔靚但有男人味可能係型
五觀臉型上品叫靚仔

可以靚仔但唔型
或者型仔但唔靚仔
又可以靚仔兼有型
亦可以唔靚又唔型

真 不過我覺得男人型>靚仔

因為型係有一種吸引力同魅力，夠gentlemen會俾佢迷到覺得好Charm。反而所謂靚仔都係d韓仔油頭粉面，確實係靚但男人其實要既唔係靚，係佬味，因為咁先係男人特徵。油頭粉面果d仔點保護女人? 有事起上黎成個Pussy咁。

而型真係歐美人多，最好既例子係David Beckham，型到唔識講

都話受潮流影響

靚係主觀的

正如D豬扒係鬼佬眼中係好正

講左好多次 靚又好 型又好
是主觀的

靚只不過，係我地設定個標準
如女仔 眼大有神 鼻高 小咀 瓜子面 白=靚女

我從來都話身型/身材是客觀的
例如
唔會有男/女 覺得大肚腩好

例如女仔身材好唔好 BMI+cup+三圍就知
相當客觀

大家屌人地眼光
唔諗下鬼佬鍾意我地眼中既豬扒同賓妹

只不過審美眼光不同 有乜好吊？

大把樣靚韓星都可以一拳打到你訓低
樣係美男子就唔可以有肌肉？
繼續奶鬼佬鞋底啦你

唔好咁無知
有肌肉唔代表打得

仲有以家既人覺得油頭粉面=靚仔
無問題

審美眼光是主觀
也不用需要別人認同

右邊有d似胡鴻鈞

身材可以係數字、客觀，但評論身材好唔好都係主觀。燕瘦環肥，分別喺漢唐被視為好身材。

鬼佬世界既名星係brad pitt, Angelina Jolie

審美分兩種

一係鍾意啲咩，例如鍾意欣宜，咪覺得佢靚

二係級數，例如哥哥既五官氣質都係星級，獲得大眾公認

依個post應該係講二

碧咸係又型又靚仔

呢個問題我諗過
唐代鍾意肥婆定只係肥係個波既女人?

如果真係鍾意肥婆, 咁都可以證明埋身材都可以係主觀的